點解啲人返教會都可以婚前扑野

正仆街
唔好迫我開名

係咪你唔抵得人地有得扑咋

平時又話點愛神
最後咪又係扑野
屌！

Look at 鍾嘉欣

處女耶撚

西方國家夠信耶穌，好多白人濫交

有人同我講 佢女朋友好大食
我知佢女朋友係返教會既
問返佢 佢話女朋友係一半半喎
乜撚話一半半 信啲唔信啲

咁佢扑啲唔扑啲？

祈禱同耶穌say sorry 就得

識人返教會做第三者、濫交、一腳搭幾船都係咁啦
教會啲囡先最易食

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我識個未出生已經返教會既女仔

由細返到大

又卜野又狂flirt 仔

戴套無接觸，唔算

你點知

成日都有神女侵犯教友新聞啦

大住左個肚
點會唔知

好撚酸

聖靈感孕都唔識?
你誤會咗佢啦

基督教D野真係...

一半半係話上半同下半呀

謝安琪

虛偽人士集中地

樓主你返屋企打炮做炮哥啦